睇到好撚心痛

拉咗好多義士
開槍開到麻木晒 好似大家都慣會開槍咁
班狗癲撚咗狂開 槍聲不斷
點解我覺得前線勇武好似做緊人肉盾咁
唔主動衝 淨係守住 越嚟越多人落單
永遠尊重前線 但真係唔想再見到咁多人送頭
加上尋日先去完元朗 大家都可能好攰

一邊睇一邊喊
和理非真係要幫下手
去機場同罷工都要有